nokia8.1+android 10

up到android 10之後，暫時發現2個問題
1. 藍芽headphone連到, 但冇聲
2. 打電話通咗，冇聲，但開speaker 有，reboot部機之後就正常返，但唔知過幾耐或咩情況下，又出現同樣問題

有冇巴打試過，點搞好，己過保養

等系統更新。

試過reset 未？

等update, 一係就唯有換機

1無試過, 2會偶爾發生, 我諗係系統問題, 維修無用只可以等更新

個USB C頭差電有無問題?
好多人講易壞

咁又冇，用咗接近一年

2. 上網睇話個headphone插位有塵，今晚了下先

factory reset 試試

2試過，開頭以為聽筒壞左，又係reboot完先用得返

我UPDATE完WHATSAPP APP RESTORE 唔到以前D BACKUP

上google搵

go to developer options and disable a2dp offload and set everything to system default

睇下得唔得？

掂哦，巴打，受細佬一拜